property valuer好唔好做？

咁啱CBRE打黎叫我見工，但我唔係讀surveying的，可唔可俾啲意見？

推~~

推~~~~

爸打讀咩架?

做inspection or verbal?
普通工一份，餓你唔死又唔會發達

睇你本身有咩選擇, 依行要考到SURVEYOR 牌先會叫好PAY 少少, 但你唔係讀本科, 要用多人好多時間

有其他選擇就唔好啦

我本身想做leasing,但係太難入行啦

真係普通工一份，前途...

入hku master of real estate, 做3年就可以入紙考APC....

leasing 都難入行啦......:(

除左mt 根本冇可能fg 入

我見linkedin 有人係入去地產公司度做agent (中原美聯果D), 之後才轉去做client side (leasing),
再不係就入去developer 度做住文員仔admin黎轉, 但呢條路只限女仔啱用, 因為純文員多數請靚女

大行做到SENIOR GRADE 先有機轉

唔係嘅話
轉咗都係做JUNIOR 慘過做OFFICE BOY

Leasing 好好pay?
市價manager grade幾錢人工？

柒工 咪制 你仲要唔係本科出身 搞一大輪先考到個尻牌

反而想問下
本身冇leasing exp.
有機會入到細公司做leasing
做一陣跳不跳到去大場？

巴打最後點？

入左CBRE?